點解香港冇人咁做?

香港人需音樂力量